正股驚西

3 月四次熔斷、成個倉全紅-30幾%都未驚過，宜家倉到除左aapl同tsla都係蝕外其他都贏緊50%以上，就唔信會仲衰過3月，加倉加倉